當我地買左GME之後......

我預見到自己嘅未來

ff埋依兩日好啦

我可以好自豪咁同女講自己係大時代嘅一份子

承你貴言 5xx@51

啱，2日之後就唔再係ff

顏值

淡支唔該聽日開市之前快啲放哂d股走人